售票員怕說外文 新宿御苑700萬門票「免費送」

日本東京新宿御苑是著名的賞櫻、賞楓觀光景點，但現在卻爆出有一名職員因為怕說外文，看到外國觀光客來訪，就大方將門票「免費送」，2年半下來，初估導致新宿御苑損失了2500萬日圓(約新台幣700萬元)。

據日本《NHK》報導，這名73歲的男職員長期負責售票窗口，但他因為害怕講外文，自認為「菜英文」，一但看到外國遊客，就自動「免費送票」，並擅自刪除發放門票的相關數據。該案件在去年年初被發現，經調查發現該名男職員「免費送票」的行為已長達2年半，估計造成新宿御苑約少收2500萬日圓的門票費。新宿御苑的收費標準為成人200日圓，半票為50日圓。

據悉事件爆發時，該名職員被罰減去1個月薪水，隨後這名職員也辭職。

73歲仲成個小學生咁去逃避問題

收錢要用好多英文？

廢老

70幾歲唔好咁大期望
上次去清水寺個阿嬸都係做手勢畀我

毒撚性格

舊的新聞令人興奮

指住對方再搵張紙寫200咪得

廢佬度度都一樣

D錢又唔係我袋既

當free俾遊客啫

腳交之庭

Link?

日本=好客

1個月人工都算係咁啦

cls

明知人地有老婆仲要做第三者同時經常無故曠課的非處女人

不過畫得幾gfable, 同埋聲優